第一次紋身 關於我同女友

同女友異地戀四年 感情一直都好好
一個係香港 一個係杭洲
大家都各自打拼緊 燕子代表我地 希望有朝一日
可以一齊打造我地既愛巢
原來紋身會上癮 紋完會覺得好似仲唔夠咁
之後應該會再補其他落去 希望係我同佢既仔女
個紋身佢仲未知 打算情人節佢飛過黎個陣比個驚喜佢

分飛燕

真心祝福你

傻閪先紋條女係身
仲要紋大陸閪

分開左

唔該你到時結婚上返去同佢住，唔好返嚟香港

下低隻燕子出軌？ 拎住第二隻大雀既羽毛

屌你老母好撚mk

勞燕分飛, 仲要一上一下背道而馳咁
而家係咪開始後悔咁樣紋

係都紋鴛鴦啦

大難臨頭各自飛

傻閪仲以為自己好撚型
情聖上身咩 笑撚死人
去改圖啦

好mk

傻閪

準備洗紋身啦喂

分～飛～萬啊牙亞里～

慘撚到
分飛燕
疑似出軌
仲要無啦啦紋

大陸仔返大陸啦

加油巴打！祝福你地，但個紋身咩事

唔係講笑，見親啲情侶紋咩愛的紋身代表對方，過冇幾耐就會散，懷疑係魔咒

好撚傻閪